★現在已經冇人再講"通車"了！

所有文章、傳媒 都用"開通"